第一個喺日本走紅嘅香港影星 香港の真珠 龕位竟被毀偷走骨灰

當年喺日本大紅
香港の真珠 尤敏
同東寶拍過3套合拍片

之後又做咗第一屆金馬影后

真係幾靚

50,60年代香港軟實力仲好過依家

可輸出女星攻日

果個年代無照騙